蕭生：金正恩現況，我覺得最有可能的劇本係？

幾合邏輯喎